女朋友參加左撐警遊行

佢做女警既,今日去左個撐警遊行,佢同我講話知道打人唔啱,但好多伙記都有參加,自己唔去好似唔啱規舉,我即刻火都黎話佢做乜要幫d警犬,點知佢話我當佢係狗睇佢唔起

越諗越撚嬲,真係同佢溝通唔到

飛得

平時有冇當佢狗咁屌

玩人獸

中出即飛

屌佢老味而家call佢又唔撚應機,都唔知佢搞乜😩

遊完同第二條警犬扑野啦

男人婆都岩
出面幾多女人呀
要揀差婆

屌,拍拖個陣佢未當差架

價值觀既野 唔係咁易妥協嫁喎
咁唔通第時你女朋友D同事打犯 叫佢申多腳 你女朋友又申啦喎

首先女人咁發脾氣on99
其次去果個集會on99
最後因為伙記去佢唔去唔得就更on9
一於唔撚好理佢

蒙住佢對眼，大字型綁埋手腳，我地好樂意幫你教訓佢

女朋友做黑警上連登 俾人屌得少

飛 政治理念唔一樣

即飛
中出都唔好，廢事染埋啲狗病

分手啦 差婆個西好撚臭架

屌到佢成隻狗咁

應該已帽

人做佢就跟住做
咁鬼蠢 完全無批判思維
仲要發返你脾氣轉頭

比你今日拆得掂
難保他朝再因為價值觀同政治理念起衝突
佢就搵警犬同袍安慰

無謂徙時間喺呢d蠢女人身上

唔生愛滋都帶帽

咁你呢？

假膠出沒注意

分手啦
呢個世界仲有好多更好嘅選擇